一個女人就算幾靚都好...

見到佢八字腳行路即刻扣到負分

毒撚點扣佢分都好，都係無得屌

內八字呢

死毒撚學人評分
照下鏡自評先啦

你少食女
外八字腳多數都少腿修長同肌肉靚
內八就多數比達腳

DLLM

樓主點毒都好，我都會十卜返樓主

見到八字腳都食唔落啦

8字波呢

屌到佢八字腳

支那因為只用踎廁同街邊踎得多做愛女上男下所以先行到八字腳好似準備去打交咁。
港女對腳多數好直。
X腳主要曾經體重爆錶令膝頭內彎同埋盆骨前傾。

港女都成日女上男下

屌到佢變內八字 縮埋一舊

即刻溝個八字腳試屌

不過外八行路唔太雅觀

如個係少肥矮矮哋都還好
似企鵝 cute cute哋
行路會擺吓擺吓咁

大山婆咁就不了
高妹嘅話都唔會好睇
瘦妹如是

不了
八字腳真係好樣衰
高矮肥瘦都係咁講
當然靚女倒立行都正啦